大綿羊駕駛技術詢問

我想問那些車身較重的高cc大綿羊,如何精準控制慢車?會唔會一畀油就會沖咗出去
慢車時會不會因為車身重較容易失平衡。你們有什麼技巧?
利申考車淨係考棍波

慢車好好平衡喎 反而係新接觸要小心0速跌車 座位闊撐開咗對腳 得腳尖掂地 開頭唔慣部車咁重好易跌

和住油去其實無咩問題

我都想知，300羊以上係咪一扭少少就去
(揸緊force155)

扭得少其實都係慢慢去 一嘢扭大油先彈出去

渣tamx會直接起飛

又係你個大陸仔